[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #18 內傷小王子切咗未?

不切不散

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

吶喊隊：

館主們：

冠軍：

聯盟委員長&秘書：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

野外精靈：

連1001都俾人搶埋，切未？

聽晚有劍盾新情報

幫推

仆街 趁朝早搶1001咁陰毒

成班係到改變我發言

又有人超夢我屌佢老母

港譯同五大訴求真係唔可以退步

依家見得太多港譯，好易中伏
上次中過笨笨魚招

而我不知道什麼是醜醜魚

黃水魚

紅水鯉

皮已正

親，要返工

話說蕭巴依家返緊咩工

話說內清依家返緊咩工

Tvb

袁花

PM

扮緊PokeMon?

PoliceMan

支持

PokemonMaster

If 牙傷 can’t beat them, join them

(已切)

CCTV影住，貼埋五大訴求缺一不可會唔會被炒

片問題? 戰鬥地圖上D士兵好似好怪,好似11仲好

回錯

我都覺得怪怪地

之前d系列成日都玩到d主要人物變老死晒

新po lm

巴打準備入坑？

Ptcg會出中文版

入左好耐 有玩SM 糕同叻糕

歡迎巴打入坑先

今晚想開台打機但唔知打乜好

杯頭

lm

vgc2019

無買

Astral Chain

買啦百幾蚊好抵玩

窮到幾百蚊都無
要儲錢買switch同劍盾

我都係

聽聞你payme好有錢

唔使找卡數咩

G持

呃我買figure之後自己唔買

3ds 不了

太窮

窮都要買

想睇你對戰

PC見

9年前 黑白版

@布村？

下次大賽派公廁koko

唔識閃有乜用

提醒番上一次公廁koko係鎖Timid, 今次應該唔鎖

閃喎

又3ds

咁要玩了

輕鬆

唔中

+1

抽到

20抽
菊草葉加狼人黑魯加各升1lv

用晒9000鑽抽

結果抽唔到

Jaga

切咗未？

#7

內ching係咁俾簫巴狙擊

27000鑽都無咩玩法

以為自己留言

布村語

3000鑽就有

切撚未？

3000石中兩張菊草葉

我洗成K都無屌你老母菊草葉

咁屌FF菊花代替

btw呢隻game都使咁多錢

不切不散

咁佢co-op mode係好玩既

賣隊友game

切

切左未？

有冇2019？

唔准講大話

你地對上一次打開部3ds係幾時

幾個月前開機接收禮物

我是雲觀眾

Today

前兩日
有位巴打問有冇齒輪果陣開bank check

但你冇覆佢

話說自稱1001Hunter嘅FF仲未上水

101

笑甚麼你呢個1001 Cutter

冇咩
死唔記得咗

蕭巴做乜要追擊我

垃圾糕加5代了雖然應該都知道

冠軍先有嘅服務

其實邊一集

合眾圖鑑銅章了

水蓮同小智中間既黑色係咩黎？

應該係86

快極咪又係86

切AR

好感動

I love Hong Kong

染巴

PC唔黎，J又唔切
小王子巴打一日放成兩次飛機

最憎人放飛機

你都飛唔少

Cut

10抽出
剩底6000可以留下次

你地真係課左金？

夾夾埋埋1k多d

傻左

玩抽蛋嗎？

隻驚又唔使回體，課得石就係為左抽蛋

暫時未搵到隻game真正樂趣

觀望中

還好除左菊草葉同垃圾全部都抽齊

已半棄game

都係垃圾廢老Go適合我

我純粹係抽蛋上癮
依家想轉其他驚過手癮

Rich

Go就不了

乜原來PKM TCG出中文卡呀

冇女先可以咁任性

巴打一定好後生

聽講仲有官方比賽
咁以後要打官方比賽就一定要用中文版

btw全部tcg一有中文版，d紙質都好撚差

17歲

有無人扔個西瓜波雷霆彈落海叫返超能妙喵上水

未買switch
邊到出機好？

japan

Australia

唔好益仆街代理

潛緊水邊個炸我

即係買水？

卡包上大大隻字寫住寶可夢 不了不了

不過可能好快停產之後炒起有收藏價值

一係aeon 豐澤個類

依家先買switch?

太遲啦

只買日版

廢事你掛住打MH唔返黎

已經玩到悶悶地

玩Astral Chain / 等多幾曰玩Zelda 夢見島

依家d中文版gundam war同bs同垃圾一樣

等緊10月牧埸

寶源fb比人屌緊

Gundam war好玩

等緊銀白鋼鐵X
仲有幾日

舊卡變哂軍票喇

抵撚死
留返d game俾狗同藍絲買囉

舊卡仲有巿場，係冇果陣咁高價
Nexa同另一隻可以用手機玩果隻就真係軍票

岩呀岩呀 大家請支持日版

機都有得買日版？

去日本買

班廢老識打機咩

最大客源係咩都唔知

下個劍盾Post小Tips
如果頭Post要介紹劍盾或者Q&A，記得劍盾係九國語言，唔好跟左大陸佬講八國語言
繁中同簡中係可以異國孵化的，唔所以唔係同一個國家

支持得狗嘅唔荒有腦

點解比人屌

ok

唔知會唔會又一地玻璃呢

你唔知狗源送花牌俾深水埗狗屋支持班狗咩
前兩日有巴打係度po過link喎

大陸由SM開始一直強調八國九語言
就係夾硬話繁中同簡中係一個國家

唔怪得染巴上次唔比我用 連登超能貓 做隊名

純格火蒽鴨 不屈之心

真？

關咩事 係啲game鋪硬食咋

藍田人氣王

Fc左未？

其實係伽勒爾駒刀小兵

即係我去好景買
其實好景都係同寶源攞貨？
差唔係時候落訂

台灣出到pkm vgc世界比賽冠軍選手，中國未出到

利申：我係香港選手

又要準備轉工

你問我切

切完先問

邊問邊切

易小仲係你最初個間做緊？

Yes 啱啱仲同佢email吹緊水

Country: Taiwan

Source:

食回頭草乎？

只要係中文行貨都係寶源

朋友

講緊新工間公司咋

Zapdos used misdirection.

Roy sir都有撚人嘅一日

諗緊 但我個肥閪呀姐係唯一大障礙

If you can't beat her...

仲要幾高質

#國際 原訂在晚上舉行的超夢色違DINNER RAID，有訓練員發起包圍道館，N記基於安全考慮，決定取消今晚所有賽事。有訓練員感到失望，N記對賽事取消感到遺憾。 (9/18/16:33)

陰鳩我

Sorry跣左手

(Show Blocked User - 衛藍)

學識出Last Resort未？

重溫左下 原來之前就有leak過(最後個段)
會含比卡超上水

我識出 Last Resort Omega Gird 3.0

有進步

中晒喎

YES
睇黎係堅野

咁九彩昇華齊聚頂呢？

Hold a sword like Great Wolf Sif

岩狗狗都會進化

屌
想打個機者

Go Japan la hi

有冇其他途徑

幫襯amazon冇難度

到時偷跑果啲都係日水架啦

Pokemon又唔係限地區語言洗乜買中文行貨

網購／代購

+$10

係度搵巴打夾劍盾SET
圍起上黎除時平過你單買一隻行貨

我都同人夾左一SET

我地爆晒機先拎到驚

日行正Ｄ

好彩既15號晚上到機16號朝早都會到
不過如果日版早幾日偷到一街都係我都會cancel買偷跑日水支持下GAME鋪

中文行貨就不了，偷足一星期都唔撚屌

你條友可唔可以有啲骨氣

中文行貨要正日先有

已經習慣垃圾

利申：我隻us日行黎

P.s日行＝日本當池官方發售商所售

你講緊乜野

行版唔係即係代理版咁解咩

Yes

即係係日本官方認可賣既

即係你隻game係日本買？

center 啦,
遲幾日姐

個陣有friend咁啱去日本旅行

腥他貨

講起黎今晚有亂碼pkm真身公佈

火葱鴨

Mo人想知

五大訴求，不切不散

留名等派寵

內傷賭盤

剩係講火蒽鴨新型態 - 唔切
講埋第二隻有新型態 - 切一條柒
其他新資訊新系統 - 切兩條柒

巴打幫拖開黑狼鳥任ok？

你仲有得切？

接受分期切

已經變內傷小公主喇

內傷小太監啊

FinalCuttter

Final Cut Pro X

成個post終於有一個絲打

你唔係？

第幾集？

仲有2分鐘

喺邊？

夠鐘都未更新

隻野原來成117kg

對眼

好搞笑

進化定新嘢？

進化

蔥遊兵 =》蔥油餅

蔥遊兵是由生活在伽勒爾地區的火蔥鴨，在經過無數的戰鬥後進化而成的精靈。性格沉著冷靜，堂堂正正地戰鬥是牠的宗旨。牠戰鬥時的英姿氣質非凡，甚至因此被人們選為畫作的題材。描繪蔥遊兵和騎士蝸牛決鬥的繪畫，是伽勒爾地區廣為人知的作品。

屌猜中晒

劍版限定，但我訂左盾版

咁盾版應該都有另一隻架

堵路熊

有寫盾限定咩

唔洗切

看透世事

鳩估無痛苦

火蒽鴨新型態 fail

邊有火蔥鴨新型態，呢隻明明係進化喎

咁進化好過新型態既
至少種族值高d

睇個樣勁過原版好多，係咪新版永遠勁過舊版

進化係唔係新型態呀咁

進化一定勁d啦

我以為係地區形態

btw 依篇連名都中

咁岩15號個陣糕捉到閃

無閃

咁喵喵怪應該係盾版限定了

5分鐘就生到隻閃出黎啦

蔥遊兵好似火蔥鴨咁食得？條蔥好似好好味

btw 火蔥鴨進化左成個屬性轉左

卡拉卡拉地區進化都變鬼火

普格 飛格 都好呀
不過格系識戰鳥，好似都ok

飛格只可以由我一個擁有

蔥遊兵的拿手絕招「流星突擊」
在本作新登場的「流星突擊」是種特別的招式，只有蔥遊兵才能學會。這個招式是以蔥尖瞄準對手後，再以高速進行突擊。雖然招式的威力十分強勁，但同時也會為自身帶來極大的負擔。因此在使出招式後，蔥遊兵將暫時無法動彈。

150威力格系Hyper Beam

唔夠油脂

你講咩呀，我不嬲都有J㗎啦

召喚紅革

連火葱鴨進化都等到
唔知有生之年等唔等到內清找丁數呢

大蔥鴨鴨

睇黎gen9會有土龍弟弟進化

乜野叫大蔥鴨呀

係咪仲係會刪寵?
無得全國圖鑑

初代剩返7隻未有進退化
火蔥鴨脫離團隊
袋獸有格拉格拉傳說
鉗刀甲蟲有MEGA
大隻牛有爆炸頭水牛
百變怪公廁
化石飛龍有MEGA

幾時先有背背龍族譜

極巨化背背龍

之前好似傳背背龍有超極巨化型態？

爆炸頭水牛都算?

>>大隻牛有爆炸頭水牛

係

音符背背龍

大隻牛同爆炸頭水牛係唔係同根生？

老母都係百變怪算唔算同根生？

喺支那百度貼巴見到有人估：劍限定格鬥道館，盾限定幽靈道館，今次公佈嘅火蔥鴨地區進化係格鬥屬性，所以盾限定嘅嗰隻地區進化好可能係幽靈屬性

禮物雀今次大翻生了
我相信信使鳥會係盾版限定

如果係堅既 咁姐係館主實係用呢兩隻啦

大家好我係新惡系館主

蟲系

第一眼見到蔥油雞

幫佢起個名唔得嘅咩

初音鴨

笑死我

Z技大大力

Z...Z技呢，Z技啱啱仲係度架

唔知係邊隻呢

叉字蝠幾時有mega 進化呀

又幾似喎

邊度有相關傳聞睇

新鴨幾正

我都覺，尤其係眼神

邊個咁衰

如果上次用咗嘅話，而家應該即刻同超能貓割席

我打工架炸唔關我事
支持日版

轉過幾多份工？

搞到又擺左FF上枱

咁重罪孽切咗未？

晴報唔係話另一隻係喵喵怪咩
新亞種+新進化

沼躍魚之繼承者

消滅傷害FF嘅嘢

眼神死了

會唔會先制加1

Go下個月捉公廁大獲蟻進閃沙漠蜻蜓

蛋蛋 毒氣丸 火蔥鴨
3隻初代出左國之後都會有樣野變到好撚長

[閒聊] 蔥遊兵（寶可夢劍盾）創作圖與相關設定

布村小王子都有條好長嘅嘢，返到香港就無咗

無知問下各位巴打，你地係喺邊到預購劍/盾

去過外國嘅果然係長啲

Online purchase

你呢？

我絲打黎

巴絲打都有野可以長

係最多剪左

知識就長左

唔明衛藍巴打想講乜

頭髮

分享一下自己最喜歡的wcs影片

條片個𡃁仔真係打得好好又串柒

真係抵佢攞冠軍

好耐都冇睇過咁高汁嘅對戰片

未撳先估係色違怪力

巴打高汁

果然係老屎忽

佢無再打了

成日喺啲youtube pkm ranking對戰片見到有個Roy.L

邊個黎？

HK standard

Machamp takes it like a champion

真係咁多年最刺激嘅wcs片

依幾年除左香港16強嗰位選手外

最值得回味嘅就係依條死肥仔

今年togedemaru嗰場都好精彩

指甲

Who is

敏捷蟲帽左

見到上面條片隻月女同袋獸
我諗緊如果當年有隻男既惡作劇之心精靈，識挑撥同著迷
會唔會輕鬆應對到(有埋下馬威就最好)

岩岩諗起去查資料先發現原來超能貓唔識挑撥
本身仲打算問人拎球種生一隻試試(最好月亮球)

今年有冇人被炒？

今年邊有中國leaks...
上次有人比人炒果次都係墨西哥leaks嚟
只係鬼佬del得快，班中國人仲係咁傳
搞到全世界以為係中國leaks...
基本上港任員工比人炒都係大陸班白痴仔既緣故...

係咩......

今日係nice boat十二週年
食蕉同瑪莉露麗幾時睇school days慶祝呢日

我動議緊架喇

當我拔出第二把劍既時候
所有VGC PLAYER都要倒下

超能貓邊有球種

蔥爆氣流斬

好似好好食咁

靚抽

持有道具 大蔥 可以使用一次既大技

48763

USM冇野生咩？

你搵比我睇

佢會變到出黎架啦

查過超能貓得XY同劍盾有
即係十一月可以有球種

前提劍盾要有球種

求一隻夢球鬼劍

有意pm

實有啦
超極巨化要從頭捉過隻野生
冇球種班人屌死佢都似
我等緊友友球超極巨Flygon

邊個話要重頭捉野生

咁咪無得生5v

友友球flygon一早有啦

咪踢爆啦

佢等緊 (友友球+極巨)嘅組合ja

係超極巨

+$100?

因應奶粉價格而上調？

貓巴：中

劍版盾版有咩分別

一抽大比鳥

切左同切埋右未？

皮

今晚開台打POKE拳好唔好

好

同你打下

Poke拳有無精靈識用切（技）

冇追po嘅絲打留個名仲有冇人一齊夾 想買劍版

終於有第二個絲打出現

邊會有絲打

燥狂症

又想比我火狐bb sm

第3個絲打

絲打相認

內傷小公主

Need FC

Need fact check

真絲冇人信

除左無聊之外
都唔知我呃你地做咩

其實我都係絲，呢到全部都係

中

肉傷係太監

好彩我係內傷

下場比賽when?

@play pokemon hk

係時候去大展身手

✈️

我都儲左好多飛行里數架啦

Pokemon Go 將「香港」改成「中國香港特別行政區」

Android 不受影響

宝可梦💕

嘩bbg你做咩講d咁粗俗既話
難聽過粗口

愛愛？

好啦唔講咁多戇鳩野

一齊討論返pkm吧

今晚食葱遊兵定暖暖豬好？

個post笑死

隔離master post都開到#15

我哋仲係#18

隔離master post 真係討論隻game
呢度…

btw 劍盾一出呢度即刻光速變#118

Sm+usum最後都未破100

咁到時多人我地咪冇得小圈子

我地無小圈子

不嬲歡迎新手同伸手

有冇人post返嗰個小圈子潮文

搵唔返

暖暖豬

連我呢件垃圾入黎都有人理，證明唔係小圈子

我要飲湯

屌成個post小圈子到仆街，次次入黎諗住睇下係咪有Pokemon d野睇，屌10個reply得1個係關事，好心你地唔係講Pokemon d野就改撚左個post名佢咪撚霸住Pokemon post個名啦，呃撚哂人之餘成班小圈子嚇/趕撚走哂真心想討論Pokemon 既人

Saved

Agger
我真新都可以搭到嗲 , 好滾動

有無圖片版

內傷又話歡迎伸手
你d蛋數找晒未

FF話唔洗

有嫁咩

全盛時期嘅內傷爭人幾多數

你都變老屎忽啦 仲真新

我仲係真新鎮溝緊小茂家姐

有冇2019

啱啱先返到屋企
聽日先直播啦

邊度仲有日版訂

下個post唔好同我爭
我要做引戰狗

#19 想問玩叻糕果陣抽性格首抽果班人去晒邊？

同我歡迎啲巴打入坑有咩分別？

分別係你搶1001唔開post

咪又係比你開

波克咇豬拎一零零一又唔開post (III)

半年過去了
有咩新消息真係喺出面開post討論

每出一條新update
叫佢出去開個post討論囉

1. 新消息除咗我哋仲有無人討論
2. 開一個post專講新消息咁幾個月會沉到去邊
3. 真係會有人揾返幾個月前嘅消息睇吓人哋反應係點？

唔洗咁認真
hater邊代都會有

我哋都算講得多pokemon啦

比蘿白頭貼左先添

動畫毒貝比回歸

硬咗

你仲有得硬咩
傷口未埋口小心爆呀

比人Skip jor

尋日先講緊呢隻
今日玩官方個新網就中佢

其實呢 同你琴日有冇講真係唔係好關事既

官方都圍住佢轉

降臨

肉莖重生 用咗recover

湯呢？

飲左啦 你唔記得左咩
yummy

又見到Roy.L

Roy sir打齊哂啲youtuber未？

未，差hamburger VGC

有片未？
好耐冇見過佢拍片

真係好困擾

成日走去睇vgc player都望到Roy.L

放過我得唔得

Not “Roy.L is watching you”
It’s “You’re watching Roy.L”

係緣份

明明唔係佢開台但永遠都見到佢

Roy.l可摸耳比個時間表我

我都想上下鏡

突然好想瘋狂生強

今晚的起心肝將usum推到去島2生強屋先

Link?

睇住個LIST生, THX

1142
2138
0962
1268

人呢

幫我睇tsv

咩版本係雷剋龍

雄火版

鬼道終於回歸

而家隊日本主要係靠主角（隊）光環贏上去，無乜味道

屌你死閹人劇透

成套野一早已經冇晒味道

今季主角明日人除左俾人捉同出招last resort之外，仲做過Ｄ乜

透埋你群兒雞

覺唔覺官方好似特登收埋霜奶仙普通極巨化個樣咁
之前公布超極巨，另外兩隻同期超極的都已經公布左極巨個樣
今次個影相Apps
有d透過Apps先知道生還既舊寵都出埋極巨個樣（勾魂眼，鬼劍，圓蝌蚪）
暴噬龜喺Apps都係極巨唔係超極
但霜奶仙係超極，到底佢極巨化有咩秘密要收到咁埋？定係純粹超極個樣適合情侶合照所以唔擺普通極巨？

話說影相Apps冰伊係超稀有？只出過一次

你唔好諗咁多野啦

未公布姐

咁勾魂眼果d一係唔公布
一公布出埋極巨個樣
反而霜奶得超極好怪
我以為個apps有超極果堆會出超極
所以想刷下有冇Flygon
點知見到隻龜出極巨樣，好奇霜奶做咩極巨要收埋

咁你覺得有咩好奇怪呢 唔通極巨會變左樣咩

邊個黎
個username好似蛇王當年比伊嗰段嘢
講d嘢都有d似

Sry
起咗底

會唔會設計元素有劇透某d野
例如某d細節一放大會發現同前代某個npc服裝有共同設計元素（例如某個女角新衫花紋對應霜奶d生果）
而果個女角今集會出場之類

不如我俾個名你你以後叫FF啦

再估又要累幾多個老任員工被炒？

交你個名出黎

又幾輕手

任豚認證

呢隻色係咪最多人買

好似冇人買灰色

你d公仔

應該黃藍都多

做咩唔等限定機？

你啲GAME加埋仲貴過我啲公仔
我嗰啲應該唔過萬5

有咩衝突
呢部買俾屋企人

到時再買咪得

米海

今次隻羊加埋運費應該3千尾
好痛

我買10隻先等於你1隻

成個po都係有錢人

唉...窮到我頭先去左m記食2手薯條

囡囡食完先食

齒頰留香

有冇波基拳

好似話有師兄會開台

染巴入左未

係師姊了

留名等師姐開台

任豚換switch, 我係果迷

藍
番到屋企醒起冇買貼

可唔可以試下同步

XR諗唔到藉口比自己

灰好似靚啲

咩係同步

Tyui

Ghjk ?

靈魂同步

將新舊switch save同步

聚集的祈願將成為新生閃光之星。成為光芒照射的道路吧！同步召喚！ 飛翔吧，星塵龍 スターダスト·ドラゴン!

原來你係同步次元嘅人

唔試了, 睇過D教學好麻煩, 我又要轉返轉頭

我剩係識閃亮新星

J咗今集閃電3次

可惜下個禮拜大結局

我好似之前覆過post 問有冇人一齊買平啲
有冇人一齊夾啊 想要劍

冇入正面咁既鬼樣

drive

Go影子球超夢夢回歸

落沙田睇下連濃場咩情況先

屯門同元朗都奶

夢見島如何？想買

你地頭喎今日

正

今日買

點正法

有卡關既感覺

btw切咗未？

老太婆都J得落

J白毛蘿莉

合眾石用黎進乜

花椰猴？

套衫好柒

以下內容需要切柒才能觀看

我想收服佢地

冇人一齊買？

果迷又到交會費日子

唔使交

突發

部後備iPhone 6s遲d升13.1

依家先見到

聽到好似有人話我同FF依D真毒做偽毒

有講錯咩

你明明見到我switch一直on住打刀劍

自己同自己玩緊陀螺

我細個果陣都試過

玩刀劍同陀螺既偽毒

你今日冇去到咩

即係大個有人陪你玩啦

含撚

唔知寶源會唔會為咗挽救而pkm偷跑一個禮拜呢

Gunbuster

幫你地推

依家就有得賣先得

仲以為博士得火貓

バディーズわざをご紹介‼️
「トウヤ＆ミジュマル」の「バディーズウォーターインパクト」です！

キリッとした表情がカッコいい！

#ポケマス #ポケモンマスターズ
#トウヤ #ミジュマル

火貓同路卡2隻夠屌哂小智全隊

路卡自DP登場開次每代動畫全勤

其實登場有D hea

SM:少女を殺害
USUM:遠未来の人類はアクジキングを恐れて宇宙に逃げる
アニメ1:平行世界を壊滅
アニメ2:サトシ優勝を記念して何か出てきた上に色違い二匹出てきて特に悪いことしてないけどぶっ飛ばされる

松本梨香個記者朋友去香港採訪
她提佢朋友注意安全
比大陸人屈佢港獨同like港獨post
她好似驚到del埋個回覆同個like

支那日常

#CHINAZI

小智拎冠軍係暴徒造既

小智支持港獨，咁寶可夢改返名做寵物小精靈，精靈改返港譯，OK？

隻直衝熊進化真係好撚樣衰

唔好十抽十抽感抽,要逐一單抽

中就中,唔中就唔中架啦
唔中就繼續課
感你老母

其實小磁怪爛泥獸催眠獸都好樣衰

紅唇娃都都係

又話有藍寶石台既

有咩

有冇2016

單抽梨花寶3
睇黎5星寶5不是夢

已經有5星寶5左

Game已del

想問OK係咪有得訂game??

唔建議訂，等walkin日版好過

數位版係咪冇特典？
但特典有咩

港版應該得垃圾
日版有公仔
廿個quick ball算唔算特典？

冇記錯我訂sm 定usum 都冇精靈球送
但最後都係冇換到

仲買乜嘢行貨支持狗源

所以我會買數位版
慳位又方便
不過都係嗰句我連機都未買

Btw 有無人知邊到有得買劍盾機日行或日水

唔想買港行益狗源

直接唔玩

機喎

日本

啱
順便買本本

Tcg啲貴卡re哂

我唔係FF

但我唔覺會跌價跌好多

中文版特典得個垃圾證件套咋嗎

基拉祈 9尾果啲 日本跌到200-300yen喇

Dedenne呢？

200yen

一盒可以中晒全部野？
跌得咁誇張嘅

大概一盒一張
果時開8b都係咁上下
啲裂空跌哂$10@

下次pc係幾時

係時候大展身手

大展拳腳

大剪JJ

FF諗住點買PKM LITE

你講switch lite? 買驚個陣先買

Pkm版switch lite

諗住買黃色喎

switch 買大電定細電

小朋友才做選擇

你呢句

呢個po真係好多有錢人

只有窮人才做選擇

去到瀑布有少少卡關

卡關好正常，我都睇左幾次攻略

牙Roy肯放過我隻眼未？

頭先一睇到Roy.L已經屌左聲

放過我啦

anyone all in waterwaterlai tmr?

超夢夢冇閃

Roy全部都係Roy

有無諗過唔睇

你平時幾點打rank?撞下你

8-10PM

佢唧牙膏咁出真係好仆街

藍寶石台呢

打緊NBA

其實如果取消生蛋系統你話幾好

以前黑白鈎到條啟暴龍上黎已經好開心

仲會用佢黎通關打

lets go 咁

You are watching Roy L

第一次見Roy sir贏

係

連個天都喊

需唔需要腦補番Roy sir個大頭落個畫面度?

你個comment

生強冇問題
有問題既係逼寵扑野既人類

菊草葉同ロズレイド都要配晴天
但晴天得夏伯有

夏伯上晒兩個

要解放小精靈

出水水瀨

冇一隻Pokemon game 好似Go咁令我不離不棄

有咁好玩咩

我都唔知點解，明明係垃圾game

呢世都唔會有黏龍

切咗未？

玩劍盾仲好 又無水水瀨又無木木梟

垃圾game都玩
BTW 冇閃too

今個禮拜結局

Event 出既閃都冇我份

真係冇？

早完早著

我有隻閃水都妹

葡萄牙

Last resort你個last resort
同
Counter你個counter 無乜分別

鬼道出黎就預左
不動估唔到 但應該都無咩作為

Btw好心last場就踢3集喇

吹左成季 又比人輕鬆擋

Usum都有一隻

GO有閃水都妹, USUM有閃水都兄

3集啦
一集打俄羅斯
兩集打暗影Orion

暗影用左半集先開始踢

無Rococo

唔想睇班使徒打矛波

果時打小巨人做結尾真係好正
王牌射手 廣天空痾多屎

成套野 counter counter 就已經最精彩

同xyz比真係差十皮

真係好懷念無印

往事只能回味

依家仲有冇巴絲玩lets go，想搵人幫手進耿鬼 富迪

召喚Roy L

唔好益撐驚寶源
好多方法買架!

pokemon 劍盾
購買方法:
1) digital版
eshop
2)實體版
日本amazon
double pack 劍盾版:￥ 11,430 (連運費)
amazon特典版-劍 ￥6,691 (連運費)
普通版-劍￥6,005 (連運費)

想偷跑既話應該點買

要搵高人解答下
小妹剩係識呢2個方法咋

偷跑應該得外國 香港偷跑得都應該係寶源

直接精靈中心買啦Amazon少咁d特典送

amazon有咩特典 點解要淨係劍先有咁得意

咁switch lite 劍盾版呢

返布村買

盾都有amazon特典版
我懶9冇list出黎咋

限突書仔比邊隻食先好

宜家先買3ds+usum 會唔會太遲
唔想玩冇全國圖𨰹既Pokemon

會，唔好買

amazon有咩特典

經濟負擔許可嘅話都冇乜所謂嘅

鎖區喎

瞓咗幾耐

唔鎖區我一早幫襯咗狗源啦

又冇份

想統計下 你地會買劍定盾版

why not both

點會喺到問呢條問題

考慮緊買邊隻

呢到啲人係考慮買多幾多部機

抽唔到蕭巴

諗住買一部限定咋ma

但又中垃圾同黑魯加

連我呢d唔hard core嘅都both

諗緊有無亂數買多幾隻驚

一開始劍盾買晒 如果配佈多的話買多一兩隻 可能買隻digital 如果遲下跌價又可能買多一兩隻

SWITCH D SAVE跟AC, 唔係買2隻就夠? 反而要買多部機trade野之類

基本

咁呀 就買多部機lor

兩個十抽

Ching你都課得幾多喎

你地咁勁既

雖然某啲寵唔同，但要練兩次

巴打係咪誤會左d野
玩第二次當然係傳神獸過去time attack啦

咁係咪要買多部機？

有home使乜要兩部機

有埋菊草葉，還返上次d運返黎

兩部機係基本
SM USUM打四次先係惡夢

新買Switch 求教學

根據正式同非正式統計
唔計全都買派大約有六至七成人揀劍

亞爾特留斯

咪就係有個apps，可以將d pkm送去server
咁部ns換左另一隻game就可以係server度拎返你放上去嘅pkm落去

開多幾個account咪得

個apps叫咩名，係online store度download?

唔好意思，新玩家好多野唔識

未出

君主蛇大菊花大劍鬼都係防守型

睇返先知簫巴冇po到平時d #2
隻apps依家仲未出

好的 唔該巴打

到時出左上黎一齊玩

有幾多人係諗住買多部機？

有幾多人係諗住買多幾部機？

我比貧窮局限左思想

呢個po真係超多有錢人

遲下出片手劍又一部限定機

又逼人課

你都有份

首先要諗掂去邊買

日版？

只係課左少少金姐

少少(1k)

冇鎖區嘅話咩版都冇乜所謂

沉迷賭博，同有冇錢冇關係

我賭開最大既都係廿蚊六合彩

四十蚊都無中過

Same

抽卡窮三代

玩PKM毒到冇後代

咁玩pkm咪可以抽三代人嘅卡

買左lite未

未，部switch仲封緊塵
冇藉口買

繼續搵好心人

靚靚

試吓召喚衛藍，唔係就無了

20抽中多次狼人

2019？

岩先搵到好心人幫手了，都唔該衛藍巴先

Online

想買留名
想問下今代係咪冇左堆舊寵

有一d冇一d

好多年冇玩最近先補左oras
493後真係唔多識我都係鍾意舊代多d

依到唔識超能貓係死罪黎

咩黎？

始終都係頭嗰代啲精靈最好...
493打得嗰啲寵成隻數碼暴龍咁

唔知係童年回憶定點
紅藍寶石/珍珠鑽石兩代d寵都好正好似隻隻都有特色+順眼+勁

黑白個堆真係一言難盡，樣衰到飛天xy都叫有隻忍蛙、黏美龍好樣少少

得罪講句 珍鑽兩隻神獸個人覺得最唔靚

係...好似嗰隻劈斬司令咁
完全唔知想點...

反而黑白兩隻覺得好靚

鋼龍我覺得ok喎

迷上左惡食大王把聲

黑白隻酋雷姆

珍鑽 達克萊伊型到爆炸

アッー！

諗起肥媽同尋秦記BGM

新人留名
想幫隔離屋李師奶求隻6v百變怪
有冇大便人

希望劍盾有我最愛嘅果然翁

係咪有個仔好鍾意玩Pokemon o個個李師奶?

網上世界R 虛疑物品,有人想比 有人唔想比.
睇個贈物主份人 大唔大方
我唔係叫人老馮比我
唔比未算囉,
現實世界大家都已底聲下氣工作咁對住人.網上世界就無乜必要啦
用下" "算啦
上到連登我都係正正常常 隨便加上1句留言問人願不願贈物,睇有無d大便人 願提供快捷道具幫忙姐
係人都知玩pokemon 做某d捉寵時係更度晒時間,
個樂趣在於個對戰度

SWITCH有冇得用尿袋叉電

有
但output低又要keep住打既
用電會快過充電

有

諗好捉邊6隻玩了

黏龍

鳥人

咁你都搵得返張gif

舊登移民過黎？

當年有份用鳥人推post，不過唔係呢個名

呢個gif都好耐啦，好懷念

屌

呢個po好多老屎忽
得我真新

係唔係仲有老屎忽堅持留係高登唔過黎？

你有見過我 我有見過你

高登連個post都唔見左啦

咁啲人去晒邊

高登牧物/任post

個po仲係度
FF冇留名所以搵唔返姐

唔留名，個post過三個月就會搵唔到

所以我會成日去嘅po一定留名
方便搵同返轉頭摷嘢

見到幾個認得名既老屎忽

係連登都係一樣，習慣左

咁都搵得返

當年我用開依個

miss 2014 champion
茲茲茲茲

npc會送簿仔

機率好低，我咁耐只收過一本
去打vh大試練仲方便

@廢up 我地做左亮晶晶

啱啱都想找你
你講要咩怪 我再找找
不過超夢夢得1隻閃 呢隻幫唔到你

下次出黎先睇下有咩要換

咁啱cap左出黎 仲有火鳥，其實有幾隻都得1隻閃 所以prefer A換A

烈空座就有大量 所以呢隻可以俾你，你比其他我就得

不過等見面先算

突唔爆唔係關關打到

你用緊d咩
我拎85lv嘅狼人大比鳥同75lv嘅朝比鼻可以打晒全部vh大試練
除非石刃同暴風miss左

其實唔係好明同步save 嘅概念係點
我打算單機數位版雙版本(可以借表姐夫部機)
除咗home 外仲有冇方法可以左手交右手？

原本係哂switch A(account A買)到
劍 account A
盾 account B

想轉個時就switch A斷上網, switch B login account A download返隻game同save, 之後switch A用account B既盾同switch B account A既劍local trading

呢個方法既前設係有local trading

即係如果我要單機雙開就要用兩個account 各買一邊？
咁到時home 咪要比兩次錢？

姐係點

switch A account A(有買plan) 買哂2隻
用account A玩劍
用account B玩盾

用switch B login account A down 劍黎
再switch A 既account B既盾交換

home就用哂account A既劍黎上網接收

都係個句, 有local trading先成立到, 冇既話就要2個ac都要俾錢, 亦都有多個可能性就係可以2個版既save都用哂同一個account玩, 之後switch A account A既劍同switch A account A既盾交換, 但呢樣得唔得亦都要到時先知

好複雜 我諗我都係兩部機 4個save爆4次算

冇狼人已經皮已收

好複雜，諗唔明呀
都係買兩部機+兩餅帶再爆機就算了

最簡單係咁, 上面要咁煩係因為佢2餅都係digital

唔想買實體益狗源

買日版

咁咪買多兩盒physical

Problem solved

我地返布村排隊買姐

橙，俾維維抽晒

幾開心
冇乜壓力
排隊唱歌仔

You wanna be the very best?

Pokemon

Day night train to win

之前岩EVENT都係拎隻班吉拉做freerider

我先真新

What are u queuing for?
Pokemon
Pokemon Go
No no.. The video game
Oh (walking out)

火貓 奇異花 波士企鵝
勇士鷹 路狗

火惡草毒水鋼普飛鋼格

Gen 1 奇異花
Gen 2
Gen 3
Gen 4 企鵝 路狗
Gen 5 勇士鷹
Gen 6
Gen 7 火貓

到底會出咩寵呢

人生第一次有囡聊

第一次同bbg出去比鬼妹恥笑

搞清楚先

鬼妹係笑我

然後用含情脈脈嘅眼神望住內Ching

之後散咗嘅事就無謂再講啦，我就自己一個返屋企

呢個陣容比主角更主角

pkm post點算

呢個POST點算

咁內傷快d切咪貼題lor

切柒保Po，內傷既犧牲唔會白費

仲有100個reply

禾刀國

嘩果件濃裝死mk鬼妹痴撚線

聽講嗰晚佢都幾狼下

一手捉住bbg強勁嘅臂彎

咪屈，我女仔黎

女仔都可以有強勁嘅臂彎

咁有冇2019？

上次咪聞左你條jer jer .....

你仲好意思返黎？點呀，上次你一個人happy就夠啦？

同事以為vgc2019係咸片code

點解釋好？

叫佢今晚搵黎睇

同同事一齊睇vgc2019

博士5隻就搞掂小智

想問下而家先訂隻game係咪已經冇晒野送？

太遲了

行版啲垃圾特典仲有既

好期待home
開返隻go玩 lv33

唔係冇用
係只為有錢人服務

岩岩係信和地庫訂日版佢比左包銀色疑似係卡嘅野比我，我未拆
除此之外本來應該仲有啲咩

同問

搞咩近排啲要預約嘅電話game都咁廢

都未夠point已經出貨

隻game有井咪算好
仲要冇限時清

好似有個唔知證件套定行李牌既東西

依家呢3個井唔係跟個池，都有時限咩

係就好

原來鋼炮臂蝦招波導彈得45唔怪得打人唔痛

超大力喎

升到頂係54
都係好低

@內傷
Duel master會出手機驚

召喚毀滅之龍

但後面果啲融合我已經唔識玩

我知識頂盡去到五屬性卡

打梨花R痕咁

剩係gba果陣玩過

提一提PGL閃koko賽可以報名了

呢到得返你一個die heart fan會留意隻驚

連飛花都放低咗部機唔刷閃就知usum is dead

The usum are dead 先啱

But Roy's still here wor

無人想知

暫時未見到roy上電視

Thanks god

Nani

叫你隻神速波克飛機黎見我

豪炎寺比人換咗落場

成班大男人圍住個皮球跑黎跑去

你玩緊呢隻game套動畫何嘗唔係一個十歲既小朋友玩鬥寵物時，投入到邊睇邊叫

喺條村度圍爐鬥寵物嘈生哂

玩左二十年鬥寵物，今年終於係個鄉下村搞既比賽贏到冠軍，你問我答

仲諗緊好唔好買double pack儲哂兩隻神獸

一星充有出？

唔好買
去gts交換好過

雖然應該有但今次好似仲未講有GTS？

咁同人交換吧

買一餅再加$10就得，慳好多

講過好多次10蚊係面交費
一隻寵可能要100蚊

You tried?

FF咁清楚個價目表

次次都比你劇透 仆街

劇透使唔使切__煲湯?

結局啦仲唔劇透埋最後一次咩

劇唔劇透佢都要切喇

食屎喇你

原來黑白部份精靈蝗譯同以前港譯唔同，唔係玩Go都唔知

得日月先完全一樣咋嗎

幾日冇開game
邊個俾張澳洲黑飛我

為左pkm go
要買機票了

試過了，所以我依家有好多熱帶龍清貨大平賣

想要 但我同你住得勁遠

976

978

979

980

981

982

983

984

985

986

987

988

989

990

993

994

995

996

997

998

1000